###Anotaciones de proyecto

En este proyecto puse operaciones CRUD para una aplicacion de libreria. Después de la conversacion que tuve con Manuel me quedo mas claro
que tenia que hacer, en este caso consumir de su servidor un json. Decidi hacerlo con proxy, pero no me dio tiempo de implementarlo, asi que
solo agregue lo del eureka server, el gateway ligero y mi archivo yaml.
